lunch狗聽日係咪會做咗香港人大代表

鳩鐵閂咗都專登開返送佢去深圳
入境部門再畀佢豁免檢疫
而家撘緊飛機去北京搵人食飯
明顯係同高層有關係

等睇聽日瞓醒做人大代表
可能後日做埋總書記